你地身邊有無啲口罩撚已經崩潰左

又話戴口罩就唔會社區爆發既﹐點解戴左已經成半年仲keep住有人感染架

學童。。

咪撚SPIN
係因為有豁免檢役放支那人落黎

樓主on9
大家唔戴爆得仲勁呀

即係好似你溫完書考試都唔合格咁
唔代表溫書對成績無幫助，你唔溫書可能得零分。

戴住套屌兩下，除套屌兩下，最後中招又屈戴無用

一個二個在餐廳除罩吹水，去到安全地方又唔洗手就搞其他嘢，想唔中都難啦。

著夠衫都會冷親感冒
咁係咪著衫冇用?

我唔係話戴口罩無用
我係見到有啲恐懼撚驚足成半年，但驚左咁耐都阻止唔到病毒爆發個無助樣好好笑

咁你係咪主張一開始就唔戴 反正都中

我主張唔使過份恐懼﹐做足基本措施就夠

人愈大 愈發現自己唔差
因為香港太多樓主呢on鳩閪

除左家人傳染，我相信每個中招既既人大約都會估到自己點解中招。

恐懼撚係要自己唔中姐，其他人要叫雞打真軍中獎關佢撚事咩。

真

樓主. 開post 前resewrch 下先
已經有無數paper 證實戴口罩有用.
由呢個垃圾post 尋左佢啦
無謂幫個垃圾make noise

你咪唔好戴囉

口罩係要戴嘅，但只係抗疫其中一部分

係有好多撚樣覺得開返晒市就唔駛戴口罩
仲有最緊要多謝開關落黎果班送大禮

戴口罩咪就係基本措施囉柒頭

恐懼撚：好驚呀，我會唔會中肺炎架

用同心罩

咁係有人唔帶罩你可以點好似東平洲有人一出郊外就除罩,老人院之類應該都唔會全日帶罩
冇人講過只要有人帶口罩就肯定唔會爆,而且就算帶出街帶口罩都唔係100%保護,頂多係減少感染嘅機會

就算做足安全措施,玩過山車時都有可能出事,咁去海洋公園d人係咪要崩潰

上兩星期開始，我條村已經勁多人唔撚帶罩，後生年老都有，仆佢個乖

依家先叫你父母戴condom已經太遲了
戴左口罩就當百毒不侵
一諗到你父母生左個弱智仔時個無奈樣就好笑

睇下台灣, 人哋幾撚安全

感謝黨

on9 logic

彼此彼此